想知出面d pt證書/high dip/postgraduate課程可唔可以問政府借錢讀

係唔係要自己比左一筆
達到出席率先會比返一半學費
咁如何交學費拎唔到咁多係唔係無得讀

我覺我你應該將持續進修基金同學生資助搞亂左

其實我唔係好面
即係part time個d課程唔可以問學生資助借？

因為本身自己讀緊其他院校既full time課程 但覺得個科廢廢地
想讀下其他pt 課程進修下

香港都唔容許雙重註冊
正規院校會DQ你

學資處認可院校課程咪借得囉

會架咩
但full time無問政府借

全部自己比
而且唔係讀緊ugc嘅課程